突發奇想:其實黑人洗唔洗化妝

啲黑人女其實有無化妝。佢地係咪搽咩上塊面度塊睇落係黑色

有化之前上網睇過，有顏色架塊面

你睇Michael Jackson

你不如問下黑人塊田係咪一定黑色

會化到變白人

其實幾靚

有人睇過黑人av?

黑人都有黑社會

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

化妝嚟講黑人係最好睇

屌嚇死咩 立眼睇以為佢反緊白眼